牙joy戴口罩令左咁多

==

唔戴仲靚

唔會啦..

我覺得你反joy

唔係,我有j開佢

冇圖

無恥
災仔只可純純地欣賞
唔可以丁